
### Error Codes Reference
| Code | Meaning | Action |
|------|---------|--------|
| ERR_AUTH_001 | Invalid credentials | Re-enter password |
| ERR_GST_101 | GST portal timeout | Retry after 5 minutes |
| ERR_API_201 | API rate limit exceeded | Wait 1 hour |
| ERR_DB_301 | Database connection failed | Check internet |

### Support Channels
- **Email**: support@gst-ai.com
- **Phone**: +91-XXXX-XXX-XXX
- **Live Chat**: Available in app
- **Documentation**: docs.gst-ai.com

## ‚ùì FAQs

### General Questions
**Q: Is my data secure?**
A: Yes, we use bank-level encryption, regular security audits, and comply with data protection regulations.

**Q: Can I use this for multiple GSTINs?**
A: Yes, enterprise plans support multiple GSTINs under one account.

**Q: Is there a mobile app?**
A: The web app is mobile-responsive. Native apps coming soon.

### Billing & Plans
**Q: What's included in the free plan?**
A: Free plan includes 10 invoices/month, basic filing, and AI chat support.

**Q: How do I upgrade/downgrade?**
A: Go to Settings ‚Üí Billing ‚Üí Change Plan.

**Q: Are there any hidden charges?**
A: No hidden charges. All fees are transparently displayed.

### Technical Questions
**Q: Which accounting software do you integrate with?**
A: Tally, QuickBooks, Zoho Books, SAP, and more via API.

**Q: Do you support e-invoicing (IRN)?**
A: Yes, fully automated e-invoicing with IRN generation.

**Q: Can I export all my data?**
A: Yes, you can export all data in multiple formats anytime.

### Legal & Compliance
**Q: Are you GST Suvidha Provider (GSP)?**
A: We partner with certified GSPs for seamless GST portal integration.

**Q: Who is responsible for filing errors?**
A: While AI assists, ultimate responsibility lies with the taxpayer. Always review before submitting.

**Q: Do you store sensitive financial data?**
A: We store only necessary data with encryption and regular purging of sensitive information.

---

## üìû Contact & Support

### Business Hours
- Monday to Friday: 9:00 AM - 6:00 PM IST
- Saturday: 10:00 AM - 2:00 PM IST
- Sunday: Closed

### Emergency Support
For urgent GST filing issues outside business hours:
- Email: emergency@gst-ai.com
- SMS: +91-XXXX-XXX-XXX

### Feedback & Suggestions
We value your feedback! Contact us at:
- Product Feedback: feedback@gst-ai.com
- Feature Requests: features@gst-ai.com
- Partnership: partners@gst-ai.com

---

*Last Updated: January 2024*
*Version: 2.1.0*